[{"nome":"Douglas da Silva ","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":"A lei seca est\u00e1 ai, j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 novidade essa situa\u00e7\u00e3o de embriaguez no volante e com causa acidente, se a pessoa bebe e logo mais vai dirigir certamente tem dolo, mas se \u00e9 um doente, ou seja, alco\u00f3lico que n\u00e3o controla sua vontade beber, sendo assim existe culpa nessa a\u00e7\u00e3o, em certas situa\u00e7\u00f5es pode at\u00e9 mesmo ser aplicado estado de necessidade."}, {"nome":"Lucimar","local":"GO - Novo Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"A lei tem que ser mais r\u00edgida em rela\u00e7\u00e3o ao acidente com morte por embriaguez e n\u00e3o aceitar pagar a fian\u00e7a tem que ser preso direto"}, {"nome":"Suyany","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"A maioria dos acidentes de tr\u00e2nsito ocorrem por jovens menores de 18 anos, onde cometem acidentes por estarem al\u00e9m de, n\u00e3o possuir CNH, estarem sobre o efeito de entorpecente e por serem menores de idade n\u00e3o se responsabilizarem, na maioria dos casos os respons\u00e1veis pelo menor s\u00f3 pagarem um valor e pronto, porem na maioria desses casos, as vit\u00edmas dos acidentes causados por esses menores vem a \u00f3bito, e nenhuma medida mais dr\u00e1stica \u00e9 tomada, por ele ser de menor. Sendo assim, os pais devem sim serem autuados pelo ato infracional do filho, por ter deixa o mesmo sair com o carro, pois nenhum filho sa\u00ed com o carro dos pais sem eles saberem. Quando o respons\u00e1vel n\u00e3o for menor de idade, sejam tomadas as medidas cab\u00edveis a homic\u00eddio culposo, quando \u00e1 inten\u00e7\u00e3o de matar."}, {"nome":"Henry J Diniz Borges","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"A partir do momento em que o condutor resolve dirigir ap\u00f3s beber, deve estar ciente dos riscos e consequ\u00eancias de um poss\u00edvel acidente, e deve ser punido severamente caso seja pego. N\u00e3o quer receber puni\u00e7\u00e3o? N\u00e3o cometa o crime."}, {"nome":"Aldecir","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"A partir do momento qui vc bebe assume o risco de morrer e matar "}, {"nome":"Neci Campos","local":"GO - Novo Gama","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":"A pessoa que bebe e dirige \u00e9 totalmente ego\u00edsta e mesquinha."}, {"nome":"Rosilene da Silva Ramos Cunha","local":"GO - Valpara\u00edso","educacao":"Ensino Superior","observacao":"A pessoa que consome \u00e1lcool ou algum intorpesente ele acredita que n\u00e3o ir\u00e1 acontecer algum acidente com ele, e as vezes acha que se for para acontecer algum acidente poder\u00e1 acontecer mesmo sem ele ter usado alguma coisa. \u00c9 assumir o risco."}, {"nome":"Wanderson William Alves Silva","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino Superior","observacao":"Acho fortuito deixar claro que o conceito de drogas para mim se estende, de modo gen\u00e9rico, tanto a drogas l\u00edcitas quanto a il\u00edcitas, f\u00e1rmacos ou n\u00e3o. A quest\u00e3o em debate n\u00e3o \u00e9 a licitude, mas o entorpecer, dado que alguns f\u00e1rmacos tem potencial entorpecente t\u00e3o grave quanto a ingest\u00e3o de \u00e1lcool moderado. \u00c9 fortuito trazer a quest\u00e3o \u00e0 luz para levar-se em conta as mais vari\u00e1veis condicionantes em torno da quest\u00e3o, pois se fosse para ficar no campo da moralidade e da legalidade os debates e reflex\u00f5es acerca do tema n\u00e3o haveriam de haver; seguir-se-ia apenas as quest\u00f5es positivadas no direito cunhado pelos legisladores, ficando a merc\u00ea da vaga moralidade arbitr\u00e1ria dos legisladores - fosse esse o caso, uma pesquisa sobre o tema, como est\u00e1 mesma, seria completamente desnecess\u00e1ria. Acredito, inclusive, que se for para corroborar com status quo, qualquer pesquisa ou trabalho \u00e9 desnecess\u00e1rio, uma vez que a proposta do conhecimento \u00e9 o progresso, para manter as coisas, basta estagnar-se. Queria elucidar tamb\u00e9m que o fato de algu\u00e9m estar ou n\u00e3o embriagado, por si s\u00f3, n\u00e3o garante vontade ou n\u00e3o de matar algu\u00e9m, a quest\u00e3o tem que ser analisada na concretude do ato. Uma vez que o ato de estar s\u00f3brio tamb\u00e9m n\u00e3o garante a aus\u00eancia da vontade de crime; o problema se reside mais na pessoa e menos na droga."}, {"nome":"Ricardo","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":"Acho que deveria ter penas mais severas nesses casos!"}, {"nome":"Aline","local":"OUTROS - SP","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":"Acredito que ningu\u00e9m saia com a inten\u00e7\u00e3o de matar algu\u00e9m no entanto estando b\u00eabado voc\u00ea n\u00e3o tem os reflexos bons podendo causar um acidente "}, {"nome":"Helio Nascimento ","local":"DF - Samambaia","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"Aqui se faz, aqui se paga."}, {"nome":"Cl\u00e1udio Barboza Rodrigues","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":"As puni\u00e7\u00f5es ainda s\u00e3o brandas demais."}, {"nome":"","local":"","educacao":"Ensino Superior","observacao":"Bebida n\u00e3o combina com tr\u00e2nsito. Portanto, se beber n\u00e3o diriga jamais!"}, {"nome":"Adriana Augusta Albernaz ","local":"DF - Brazl\u00e2ndia ","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"Devia ter pena mais cevera"}, {"nome":"Amanda Fernandes Pinto","local":"GO - Inhumas","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":"\u00c9 preciso que haja aumento da pena para quem comete esse tipo de crime e que o poder judici\u00e1rio seja mais r\u00edgido. "}, {"nome":"Dayse Bernardo Ara\u00fajo Gomes ","local":"DF - Santa Maria","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":"Em todos os aspectos, se tiv\u00e9ssemos leis rigorosas, que verdadeiramente poderiam ser cumpridas, talvez ter\u00edamos uma sociedade mais justa..."}, {"nome":"Agnaldo Figueir\u00f3 ","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":"Embriagar se dolosamente e dirigir e matar teria que ser crime hediondo. E Leis extremamente dura tenho fam\u00edlia jamais quero perde-la por causa de pessoas que n\u00e3o se emporta com a vida dos outros."}, {"nome":"M\u00e1rcia Rodrigues  de Santana","local":"GO - Valpara\u00edso","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"Gostei porque  esses assunto e v\u00e1lido desde que as pessoas  se conscientize do assunto que e s\u00e9rio  tirar a vida de uma pessoa  por causa de um responsabilidade  dos outros."}, {"nome":"Alex Alves","local":"DF - Taguatinga","educacao":"Ensino Superior","observacao":"Hoje as leis est\u00e3o punindo de forma mais rigorosa, exemplo \u00e9 a recente altera\u00e7\u00e3o na lei que aumenta a pena para quem embriagado causar acidente com a morte de outro. Por\u00e9m somente puni\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito nas escolas de forma cont\u00ednua em todas as s\u00e9ries \u00e9 uma iniciativa inclusive disposta no CTB. Educa\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito junto aos motoristas  tamb\u00e9m deve ser cont\u00ednua. Outros trabalhos tmb desde melhoria dos transporte p\u00fablico at\u00e9 pol\u00edticas de redu\u00e7\u00e3o de morbimortalidade no tr\u00e2nsito devem ser pensadas e colocadas em pr\u00e1tica, assim como troca de experi\u00eancias exitosas em.outros pa\u00edses que possam ser aplicadas aqui no Brasil."}, {"nome":"Matheus Silva Dantas","local":"DF - Planaltina ","educacao":"Ensino Superior","observacao":"Minha mera opini\u00e3o \u00e9 que houvesse uma norma com rigor mais severo, que puna minimamente qualquer conduta relacionada a dirigir sobre efeito de \u00e1lcool ou subst\u00e2ncias de efeitos an\u00e1logos.Tamb\u00e9m mais celeridade no julgamento desses casos para que ao menos houvesse uma sensa\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a para as fam\u00edlias que passam situa\u00e7\u00f5es de serem v\u00edtimas desse crime. E principalmente, mais investimento em campanhas educativas e nos \u00f3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e de Tr\u00e2nsito respons\u00e1veis pela preven\u00e7\u00e3o deste delito, para que possam de maneira mais incisiva atuarem em \"Blitz\" em locais com mais incidentes, de modo a evitar os futuros resultados. "}, {"nome":"Carlos Soares","local":"DF - Lago Norte","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":"Motorista respons\u00e1vel n\u00e3o deve dirigir nunca sob efeito de drogas\/\u00e1lcool por ser um ato irrespons\u00e1vel que deixou e deixa muitas fam\u00edlias sofrendo, muitas delas em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias para se manter devido a perda de quem garantia seu sustento, lazer e seguran\u00e7a."}, {"nome":"Angelo negrao","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":"Na embriaguez, ainda que voluntaria, o condutor nao espera que ocorra o acidente. Penas exageradas para esse tipo de crime nao teria muita eficacia. Nao sera o aumento da pena privativa de liberdade que fara com que os acidentes diminuam... Acredito que multas e pagamentos de indeniza\u00e7oes seriam mais eficazes."}, {"nome":"Rosemeire de Jesus Batista Sena","local":"DF - Santa Maria","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":"Nada a declarar"}, {"nome":"Ricardo ","local":"","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":"N\u00e3o s\u00f3 sobre o tema de infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito, mas de maneira geral nossas leis ou s\u00e3o brandas demais ou n\u00e3o s\u00e3o cumpridas. \u00c9 a impunidade \u00e9 a m\u00e3e da recorr\u00eancia."}, {"nome":"Cristina Cavalcante ","local":"GO - Novo Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":"N\u00e3o somente no tr\u00e2nsito mas em tudo relacionado a justi\u00e7a no Brasil \u00e9 incompetente e desqualificada."}, {"nome":"F\u00e1bio Luiz Veloso","local":"OUTROS - SP","educacao":"Ensino Superior","observacao":"N\u00e3o tenho muito conhecimento do assunto, mas depois de tantos avisos e publicidades informando os riscos(bem como expor sua vida e a dos demais) a uma situa\u00e7\u00e3o dessas, sabemos as consequ\u00eancias que as atitudes erradas quanto a bebida podem levar."}, {"nome":"Andr\u00e9 Luiz Pereira","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"Neste caso, acho que deveria ser mais r\u00edgidas as puni\u00e7\u00f5es."}, {"nome":"Ma\u00edsa Setin Vieira do Amaral ","local":"OUTROS - SP","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"O ditado \"se beber, n\u00e3o dirija\" deveria ser mais levado \u00e0 s\u00e9rio nas pol\u00edticas p\u00fablicas. A lei ainda \u00e9 branda demais nessa quest\u00e3o!"}, {"nome":"Rutileia Ara\u00fajo Ramos","local":"OUTROS - ES","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"Quando uma pessoa beb\u00ea e pega a estrada ele \u00e9 um irrespons\u00e1vel, pois al\u00e9m de colocar em risco a pr\u00f3pria vida, coloca a vida de pessoas inocentes, pra me teria q apodrecer na cadeia."}, {"nome":"Nadia albernaz","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":"S\u00f3 tira a carteira para dirigir pessoas com sa\u00fade f\u00edsica e mental saud\u00e1vel ,  maiores de idade e todos tem conhecimento das leis de tr\u00e2nsito. Por tanto a lei deve ser aplicada."}, {"nome":"Aquilis","local":"DF - S\u00e3o Sebasti\u00e3o","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":"Tem que prender sim uem mata no tr\u00e2nsito sob a influ\u00eancia de alcool"}, {"nome":"Isabel","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"Um assunto para debate."}, {"nome":"Eduardo dos Reis Rosa ","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":"Uma pessoa que dirigi sobre qualquer efeito, por menor que seja, de alcool est\u00e1 comentendo um crime gravissimo que coloca n\u00e3o s\u00f3 a sua vida em risco mas a de outras tamb\u00e9m. Um ato de irresponsabilidade que deve ser punida severamente."}, {"nome":"Guilherme ","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Cleidmar Pereira dos Santos","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Rafael Lopes Cruz","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Alvaro","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Ricardo","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Leandro ","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Geiziane Lira Rodrigues ","local":"GO - Santo Ant\u00f4nio do descoberto","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Mauro Silva","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"","local":"","educacao":"","observacao":""}, {"nome":"Dierfe","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Arthur","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Qu\u00e9ren Hapuque de Sousa Brand\u00e3o ","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Felipe","local":"DF - Parano\u00e1","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Ericsson Cavalcanti","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Thiago","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Walter","local":"DF - Taguatinga","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Anna","local":"DF - Arniqueiras","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Kennedy mota","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Ana Andrade","local":"DF - Gama","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Anne Katharine","local":"DF - \u00c1guas Claras","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Diogo","local":"DF - Ceil\u00e2ndia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Raquel ","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Fannilson Martins","local":"GO - Valpara\u00edso","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Paula negreiros","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Stephanie Oliveira Rocha ","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Almir Gonzaga ","local":"OUTROS - PA ","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Aline","local":"DF - Taguatinga","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Alisson","local":"DF - Ceil\u00e2ndia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Belchior","local":"GO - Posse","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Larissa albernaz","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Pablo Azevedo Ribeiro","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Rodolfo Alexandre","local":"DF - Recanto das Emas","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Alessandra ","local":"DF - Vila Planalto","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Rodrigo Pereira Machado","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Wilma ferreira","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"L\u00eddia Albernaz","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"adnayr do carmo fernandes Melo ","local":"GO - Cidade Ocidental","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Gleibe Dantas dos Santos","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Antoninho Marmo","local":"GO - Luzi\u00e2nia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Elzita Carvalho Costa Albernaz","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"","local":"","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"","local":"","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Pedro Paulo Guimar\u00e3es Pereira ","local":"OUTROS - RO","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Rafaela alves","local":"GO","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Ana","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Juliana","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Ana","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Dilson Moreira","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Max","local":"DF - Riacho Fundo","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"gabriella","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Kesley","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Francisco Arnaldo","local":"DF - Ceil\u00e2ndia","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Ana paula alves ","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Raissa","local":"DF - Guar\u00e1","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Amanda","local":"DF - Taguatinga","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Everlyn","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"marlus luz","local":"DF - Guar\u00e1","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Danielli Milagre","local":"DF - Octogonal","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"HERIK BIANKE BRAGA","local":"DF - Riacho Fundo","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Ab\u00edlio","local":"DF - Samambaia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Vinicius Reis","local":"DF - Santa Maria","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Safia","local":"OUTROS - Palestina","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Claudeny Sene Ternavisk ","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Alana aguiar","local":"DF - Samambaia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Rosineide da Silva","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"","local":"","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Larissa Oliveira","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Chermon Mota","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Fabricio ","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Sarah","local":"GO - Novo Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Luiz","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Aline","local":"DF - Taguatinga","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Amanda Silva","local":"DF - Gama","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Anderson Lima","local":"DF - Ceil\u00e2ndia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Lorena","local":"DF - Taguatinga","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Natanael Lopes Cruz","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Amanda Romano","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Maiana ","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Aline","local":"DF - Guar\u00e1","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Sidney ","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Paulo Henrique ","local":"DF - Gama","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Maria do Socorro Silva ","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Camilla Gabrielle de Sousa Vieira Moraes","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Mayara","local":"GO - Cidade Ocidental","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Jonatan","local":"OUTROS - RN","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Alanna","local":"","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Jhowariston","local":"GO - Valpara\u00edso","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Ronald Barreto Cabral ","local":"Recanto das Emas - Bras\u00edlia\/DF","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"","local":"DF - \u00c1guas Claras","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"","local":"DF - Taguatinga","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Maria Luiza Ramires ","local":"OUTROS - MG","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Ariadne ","local":"DF","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Gabrielly ","local":"DF - Gama","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Felipe","local":"GO","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Leandro Pereira","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Danielly","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Luiz Ribeiro","local":"GO - Novo Gama","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Leonardo","local":"GO - Valpara\u00edso","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Aline","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Janaina junia do nascimento","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Isabel Rocha ","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"WAIK ","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Jean Salgado ","local":"DF - Samambaia","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Ana","local":"DF - Taguatinga","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Monique Alves","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"","local":"DF - Samambaia","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Joaquim","local":"DF - S\u00e3o Sebasti\u00e3o","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"George Silva","local":"DF - Taguatinga","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Larissa","local":"DF - Vicente Pires","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Iraides Albernaz","local":"DF - Gama","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Jeane Carla Quaresma Damasceno","local":"DF - S\u00e3o Sebasti\u00e3o","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Vanessa Ara\u00fajo ","local":"GO - Valpara\u00edso","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"","local":"","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Marcus Lopes","local":"DF - Santa Maria","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}, {"nome":"Rabisaque Nascimento Rodrigues","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Iraide","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino Superior","observacao":""}, {"nome":"Ana Carolina","local":"DF - Bras\u00edlia","educacao":"P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Especializa\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado","observacao":""}, {"nome":"Cristiano","local":"DF - Gama","educacao":"Ensino M\u00e9dio","observacao":""}]
